Documento gerado sob autenticação Nº SUJ.280.082.QD2, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8461                  de  11/09/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°30767,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, NAIRA MARIA BALZARETTI (Siape: 0354772 ),  para
substituir    SILVIA  STANISCUASKI  GUTERRES  (Siape:  0357548  ),  Diretor  do  Centro  de  Nanociência  e
Nanotecnologia-CNANO, Código FG-1, em seu afastamento no país, no dia 28/08/2017.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
